# Как внести вклад в проект

Если вы хотите внести свой вклад, следуйте этим шагам:
1. Сделайте форк репозитория.
2. Создайте новую ветку для своих изменений.
3. Как только сделаете изменение, добавьте его в changelog (как это сделать написано [здесь](https://keepachangelog.com/ru/1.1.0)).
4. Отправьте свою ветку в репозиторий.
5. Создайте запрос на слияние в ветку `dev`.

Я постараюсь рассмотреть pull request как можно быстрее!

Если что-то непонятно, можете прочитать [эту](https://habr.com/ru/articles/125999/) статью.
